GME要打倒資本主義！

Money for the people! 做返bitcoin 本身想做既野

到時出返個gme本位同埋可以trade到0.0001股gme

打機原來真係可以出頭天

其實GME點解唔趁機發新股

啱時間就會發嫁喇，deepstate未行呢步棋住啫。

已經唔關做咩生意事

會被人燒鋪

黑社會幫手維穩

你問得呢樣就即係唔知成件事發生咩事

美國有槍
黑社會: 不了